[求救]部mbp 個handdisk 好似壞左

本身都仲用緊，但係突然自動重開左兩次後就卡住係呢個畫面

試過開機時禁 Command +R /shift+Option+Command+R諗住重裝個OS 但係係磁碟工具個位 show 唔到 本身隻HD.

1

好明顯死HD，有無試過吉隻external去裝OS? BTW 咩野機？

唔打錯邊有人留意到

我都估係HD 死左 ,宜家試試先

如果自己換既話有無邊個牌子岩用或者好介紹 都係想ssd 500GB